點解salon d 服務咁差

百幾蚊剪髮
洗頭果個通常hea洗。有d淨係表面摸下都冇掂過個頭皮 洗完好似冇洗

自問有禮貌 但剪果個多數又西口西面 串77咁。講返平時點剪 佢又多多意見話咁樣唔好。明明平時都咁剪。

你想電髮就sell你用貴藥水 唔用又西面。間野又唔係大 裝修又唔係靚 d staff service又冇 技術又唔係好 最後唔俾tips 或者拎淨d散紙 仲西多兩錢重。

西面冇資格拎tips
服務好與壞都要俾tips